邊度有散裝抗組織胺藥賣？

幸福，GSK個啲翻pack成藥真係貴到痴線

求推介藥房

依家買韓國製Cetirizine都要兩蚊粒

利申：長期鼻敏患者

睇優先籌都無時間

去藥房配piriton，應該好平

如果怕食piriton會眼訓，可以配loratadine second gen antihistamines 唔過blood brain barrier 唔眼訓
再唔係就fexofenadine 3rd gen , 食一粒頂到耐d 但個人覺得收鼻水能力唔夠second gen黎

睇耳鼻喉專科介紹噴鼻啦，然後出面自己配，一支大概$1XX已經可以噴一百多次，噴鼻都無效先食藥